msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-24 10:25+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-24 10:29+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../src\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: src/common/components/Accounts.js:38
#, fuzzy
msgid "remove account from wallet"
msgstr "销户"

#: src/common/components/Accounts.js:39 src/common/components/Transaction.js:35
#, fuzzy
msgid "view in explorer"
msgstr "浏览器中查看"

#: src/common/components/Accounts.js:40
#: src/renderer/receive/receive-content.js:39
#: src/renderer/settings/settings-content.js:46
msgid "copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src/common/components/CreateAccountButton.js:30
#, fuzzy
msgid "Create/Import"
msgstr "创建/导入"

#: src/common/components/Send.js:46
#, fuzzy
msgid "Successfully sent"
msgstr "成功发送"

#: src/common/components/Send.js:47
msgid "to"
msgstr "到"

#: src/common/components/Send.js:284
#, fuzzy
msgid "Successfully sent to many"
msgstr "成功发送至多个"

#: src/common/components/Transaction.js:229 src/renderer/send/send-navbar.js:33
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/common/components/Transaction.js:231
#: src/renderer/receive/receive-navbar.js:34
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/common/components/UnlockWallet.js:35
msgid "Unlock wallet to remove "
msgstr "解锁钱包取出 "

#: src/common/components/UnlockWallet.js:36
msgid " from stored keys"
msgstr "从存储键 "

#: src/common/components/UnlockWallet.js:57
#, fuzzy
msgid "Unlock wallet for transactions"
msgstr "解锁钱包进行交易"

#: src/common/components/UnlockWallet.js:62
#: src/common/components/UnlockWallet.js:66
#, fuzzy
msgid "Unlock wallet for maintenance"
msgstr "解锁钱包进行维护"

#: src/common/components/UnlockWallet.js:70
#: src/common/components/UnlockWallet.js:74
#: src/common/components/UnlockWallet.js:79
#, fuzzy
msgid "Unlock wallet for masternodes"
msgstr "为主节点解锁钱包"

#: src/common/components/UnlockWallet.js:90
#: src/common/components/UnlockWallet.js:95
#, fuzzy
msgid "Unlock wallet for export"
msgstr "解锁钱包进行押注"

#: src/common/components/UnlockWallet.js:100
#, fuzzy
msgid "Unlock wallet for staking"
msgstr "解锁钱包进行押注"

#: src/common/getTextConsts.js:5
#, fuzzy
msgid "copied to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src/common/getTextConsts.js:6
#, fuzzy
msgid "Export Private Keys"
msgstr "出口私钥"

#: src/common/getTextConsts.js:7
msgid "Change Default Language"
msgstr "更改默认语言"

#: src/common/getTextConsts.js:8
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: src/common/getTextConsts.js:9 src/renderer/settings/settings-content.js:50
#: src/renderer/warning/warning.js:75
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/common/getTextConsts.js:10
msgid "Block"
msgstr "块"

#: src/common/getTextConsts.js:11
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This mnemonic phrase is uniquely generated, and grants you access to your "
#| "wallet. Do NOT screenshot this page. Carefully write down your mnemonic "
#| "phrase from left to right on a piece of paper, and save a copy offline. "
#| "Don’t share your unique phrase with ANYONE. CAUTION: The Cypherium Team "
#| "can NOT recover your funds if you lose your mnemonic phrase."
msgid ""
"This mnemonic phrase is uniquely generated, and grants you access to your "
"wallet. Do NOT screenshot this page. Carefully write down your mnemonic "
"phrase from left to right on a piece of paper, and save a copy offline. "
"Don’t share your unique phrase with ANYONE. CAUTION: The Janus Team can NOT "
"recover your funds if you lose your mnemonic phrase."
msgstr ""
"该助记词短语是唯一生成的，可让您访问钱包。不要截屏此页面。在纸上从左到右仔细"
"写下您的助记词，然后离线保存副本。不要与任何人分享您的独特短语。注意：如果您"
"忘记了记忆短语，Cypherium 团队将无法收回您的资金。"

#: src/common/getTextConsts.js:12
msgid "Passphrase Error!"
msgstr "密碼錯誤！"

#: src/common/getTextConsts.js:13
msgid "MAX"
msgstr "最大"

#: src/common/getTextConsts.js:14
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/common/getTextConsts.js:15
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: src/common/getTextConsts.js:16
msgid "fast"
msgstr "快速"

#: src/common/getTextConsts.js:17
msgid "slow"
msgstr "慢"

#: src/common/getTextConsts.js:18
#, fuzzy
msgid "Estimated transaction fee:"
msgstr "估计的交易费用。"

#: src/common/getTextConsts.js:19
msgid "SEND"
msgstr "发送"

#: src/common/getTextConsts.js:20
#, fuzzy
msgid "ADD RECIPIENT"
msgstr "增加收件人"

#: src/common/getTextConsts.js:21
#, fuzzy
msgid "total cost:"
msgstr "总费用："

#: src/common/getTextConsts.js:22
#, fuzzy
msgid "Address is not valid!"
msgstr "地址是无效的！"

#: src/common/getTextConsts.js:23
#, fuzzy
msgid "Send amount is too low!"
msgstr "发送金额太低了!"

#: src/common/getTextConsts.js:24
#, fuzzy
msgid "RECEIVE"
msgstr "接收"

#: src/common/getTextConsts.js:25
#, fuzzy
#| msgid "Transactions"
msgid "Transaction failure"
msgstr "交易"

#: src/common/getTextConsts.js:26
msgid "Insufficient funds"
msgstr "资金不足"

#: src/common/getTextConsts.js:27
#, fuzzy
msgid ""
"Transaction failed, you can increase the gas to make sure a transaction is "
"successfully handled."
msgstr "交易失败，可以加大气量，确保交易成功处理。"

#: src/common/getTextConsts.js:28
#, fuzzy
msgid ""
"Unable to connect to Cypherium network. Please check your firewall and "
"internet connections."
msgstr "无法连接到Cypherium网络。请检查您的防火墙和网络连接。"

#: src/common/getTextConsts.js:29
#, fuzzy
msgid "It appears this is a first time load. Import or create a new wallet"
msgstr "看来这是第一次加载。导入或创建一个新钱包"

#: src/common/getTextConsts.js:30
#, fuzzy
msgid "Error initializing config.json"
msgstr "初始化config.json时出错"

#: src/common/getTextConsts.js:31
#, fuzzy
msgid "Error loading config file"
msgstr "载入配置文件时出错"

#: src/common/getTextConsts.js:32
#, fuzzy
msgid "attempting to connect to the network..."
msgstr "试图连接到网络... ..."

#: src/common/getTextConsts.js:33
#, fuzzy
msgid "successfuly connected to the cph network"
msgstr "成功连接到cph网络"

#: src/common/getTextConsts.js:34
msgid "WARNING!"
msgstr "警告！"

#: src/common/getTextConsts.js:35
#, fuzzy
msgid ""
"There is a new wallet release wich is a manadatory update! Please update now "
"to get on the latest version."
msgstr "有一个新的钱包发布，这是一个强制性的更新!请立即更新以获得最新版本。"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:36 src/common/setup/ImportAccount.js:41
#, fuzzy
msgid "Wallet Name"
msgstr "钱包名称"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:37 src/common/setup/ImportAccount.js:42
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:38 src/common/setup/ImportAccount.js:44
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复输入密码"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:88
#, fuzzy
msgid "Create a new CPH wallet"
msgstr "创建一个新的CPH钱包"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:145 src/common/setup/CreateAccount.js:173
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:196
msgid "Please click the mnemonics by original order"
msgstr "请按原始顺序单击助记符"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:217
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:226
#: src/renderer/settings/settings-content.js:49
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:319 src/common/setup/ImportAccount.js:684
#, fuzzy
msgid "Please enter a wallet name"
msgstr "请输入钱包名称"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:322 src/common/setup/ImportAccount.js:456
msgid "Please enter a password"
msgstr "请输入密码"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:325 src/common/setup/ImportAccount.js:459
#, fuzzy
msgid "Password is too short enter a minimum of 8 characters."
msgstr "密码太短，请输入至少8个字符。"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:328 src/common/setup/ImportAccount.js:462
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:367
#, fuzzy
msgid "mnemonic does not match please try again"
msgstr "符号不符，请重试"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:37
#, fuzzy
msgid "Please enter your mnemonics in original order, seperated by spaces."
msgstr "请按原顺序输入你的口诀，用空格隔开。"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:38
msgid "Please enter your private key."
msgstr "请输入您的私钥。"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:39
#, fuzzy
msgid ""
"Please enter any address to create a testing account. Preferably use one "
"with many transactions."
msgstr "请输入任意地址创建一个测试账号。最好使用一个有很多交易的。"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:40
#, fuzzy
msgid "Please select a keystore file by clicking Select."
msgstr "请点击 \"选择 \"选择一个keystore文件。"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:43
#, fuzzy
msgid "Password used in keystore"
msgstr "钥匙库中使用的密码"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:50
msgid "mnemonic"
msgstr "助记符"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:51
#, fuzzy
msgid "private key"
msgstr "私钥"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:224 src/common/setup/ImportAccount.js:300
#: src/common/setup/ImportAccount.js:395 src/renderer/setup.js:104
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:336
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:420 src/common/setup/ImportAccount.js:656
msgid "Invalid mnemonic"
msgstr "无效的助记符"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:428 src/common/setup/ImportAccount.js:674
#, fuzzy
msgid "Invalid private key"
msgstr "无效的私钥"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:438
#, fuzzy
msgid "Address is invalid"
msgstr "地址是无效的！"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:446
#, fuzzy
msgid "Please select a valid keystore"
msgstr "请输入您的私钥。"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:494
#, fuzzy
#| msgid "Passwords do not match"
msgid "Password doesn't match keystore"
msgstr "密码不匹配"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:568
#, fuzzy
msgid "Error importing wallet"
msgstr "进口钱包"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:642
msgid "Please enter a mnemonic"
msgstr "请输入助记符"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:649
msgid "Mnemonic length is too short"
msgstr "助记符长度太短"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:666
#, fuzzy
msgid "Please enter a private key"
msgstr "请输入您的私钥。"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:670
#, fuzzy
msgid "The length of PrivateKey must be 128"
msgstr "私钥的长度必须是128"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:691
#, fuzzy
msgid "Please enter a unique wallet name"
msgstr "请输入一个独特的钱包名称"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:705
msgid "Please enter an address"
msgstr "请输入电子邮件地址"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:711
#, fuzzy
msgid "The address you enetered is not valid. Please enter a valid address."
msgstr "您输入的地址无效。请输入一个有效的地址。"

#: src/renderer/addresses/addresses.js:34
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: src/renderer/masternodes/masternodes-content.js:77
msgid "REFRESH"
msgstr "刷新"

#: src/renderer/masternodes/masternodes-content.js:78
#, fuzzy
msgid "START MISSING"
msgstr "开始失踪"

#: src/renderer/masternodes/masternodes-content.js:79
#, fuzzy
msgid "START ALL"
msgstr "开始全部"

#: src/renderer/masternodes/masternodes-content.js:80
msgid "CREATE"
msgstr "创建"

#: src/renderer/masternodes/masternodes.js:33
#, fuzzy
msgid "Masternodes"
msgstr "主节点"

#: src/renderer/mywallet/mywallet-content.js:268
msgid "Follow us"
msgstr "关注我们"

#: src/renderer/mywallet/mywallet-content.js:287
#, fuzzy
msgid "Join discord"
msgstr "加入discord"

#: src/renderer/mywallet/mywallet-content.js:305
#, fuzzy
msgid "Join telegram"
msgstr "加入电报"

#: src/renderer/mywallet/mywallet.js:34
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/renderer/receive/receive-content.js:40
#, fuzzy
msgid "View On Explorer"
msgstr "在浏览器上查看"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:51
#, fuzzy
msgid "Dump wallet for"
msgstr "倾销钱包"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:52
#, fuzzy
msgid "Backup wallet.dat for"
msgstr "备份 wallet.dat 为"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:108
#, fuzzy, javascript-format
msgid ""
"The Janus wallet is 100% free to use and there are no hidden transaction "
"fees. If you enjoy using this wallet and would like to support futher "
"development please consider donating."
msgstr ""
"Janus钱包是100% f免费使用，没有任何隐藏的交易费用。如果您喜欢使用这个钱包，并"
"愿意支持未来的发展，请考虑捐赠。"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:110
#, fuzzy
msgid "donation address: "
msgstr "捐赠地址："

#: src/renderer/settings/settings-content.js:140
msgid "This wallet is developed and maintained by a third party "
msgstr "该钱包由第三方开发和维护 "

#: src/renderer/settings/settings-content.js:141
msgid "We are in no way affiliated with the Cypherium team or organization. "
msgstr "我们绝不隶属于Cypherium团队或组织。"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:142
#, fuzzy
msgid "For support please visit the"
msgstr "如需支持，请访问"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:142
msgid "server "
msgstr "服务器 "

#: src/renderer/settings/settings-content.js:143
msgid "and report any issues you may find to "
msgstr "并将您发现的任何问题报告给 "

#: src/renderer/settings/settings-content.js:159
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:165
#, fuzzy
msgid "Encrypt Wallet"
msgstr "加密钱包"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:175
#, fuzzy
msgid "Combine Rewards"
msgstr "组合奖励"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:182
#, fuzzy
msgid "Stake Split Threshold"
msgstr "股权分割阈值"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:189
#, fuzzy
msgid "Backup Wallet"
msgstr "备用钱包"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:193
#, fuzzy
msgid "Dump Wallet"
msgstr "倾倒钱包"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:197
#, fuzzy
msgid "Import Wallet"
msgstr "进口钱包"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:201
#, fuzzy
msgid "Open Config"
msgstr "打开配置"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:205
#, fuzzy
msgid "Open Masternode Config"
msgstr "打开主节点配置"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:225
#, fuzzy
msgid "Passphrases do not match!"
msgstr "密码口令不匹配!"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:259
#, fuzzy
msgid "Enter a passphrase for the wallet."
msgstr "输入钱包的密码。"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:260
#, fuzzy
msgid ""
"Please use a passphrase of 10 or more random characters or a minimum of 8 "
"random words."
msgstr "请使用10个以上随机字符或至少8个随机字的口令。"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:261
#, fuzzy
msgid "After confirming your wallet will be encrypted then auto restarted."
msgstr "确认后，你的钱包将被加密，然后自动重启。"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:264
msgid "Passphrase"
msgstr "口令"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:271
#, fuzzy
msgid "Repeat Passphrase"
msgstr "重复密码口令"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:300
#, fuzzy
msgid "Enter a threshold amount."
msgstr "输入阈值金额。"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:302
#, fuzzy
msgid ""
"The wallet will automatically monitor for any coins with a value below the "
"threshold amount,\tand combine them if they reside within the same address."
msgstr ""
"钱包会自动监测任何价值低于阈值金额的硬币，如果它们居住在同一地址内，则会将它"
"们合并。"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:304
#, fuzzy
msgid ""
"When combine rewards runs it will create a transaction, and therefore will "
"be subject to transaction fees."
msgstr "当联合奖励运行时，它将创建一个交易，因此将收取交易费用。"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:307
msgid "Threshold amount"
msgstr "阈值金额"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:405
#, fuzzy
msgid "Saved backup of wallet.dat"
msgstr "保存的钱包.dat的备份"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:415
#, fuzzy
msgid "Successfuly dumped private keys"
msgstr "成功转储私钥"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:428
#, fuzzy
msgid "Please enter a stake split amount!"
msgstr "请输入股权分割金额!"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:478
#, fuzzy
msgid "Combine rewards enabled"
msgstr "启用组合奖励"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:487
#, fuzzy
msgid "Import wallet .txt"
msgstr "导入钱包.txt"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:500
#, fuzzy
msgid "Successfuly imported private keys"
msgstr "成功导入私钥"

#: src/renderer/setup.js:39
#, fuzzy
msgid ""
"It appears this is the first time you are starting up the wallet. You can "
"either create a new account or import from your keys."
msgstr "看来这是你第一次启动钱包。您可以创建一个新的账户或从您的钥匙导入。"

#: src/renderer/setup.js:40
#, fuzzy
msgid ""
"Please select an option below to either import or create another wallet. "
"This will not replace your current wallet."
msgstr "请在下面选择一个选项来导入或创建另一个钱包。这不会取代您当前的钱包。"

#: src/renderer/setup.js:112
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/renderer/transactions/transactions.js:33
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: src/renderer/warning/warning.js:67
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/renderer/warning/warning.js:71
msgid "Info"
msgstr "信息"

#~ msgid "testing"
#~ msgstr "测试"

#~ msgid "CANCEL"
#~ msgstr "取消"
